大家覺得揾幾錢先有資格享受生活？

有時只係想獎勵下自己
開心完一陣就會瞬間sad返
覺得自己儲唔到錢買樓好癈